Mack Horton拒絕同孫悅慶祝

好波呀澳洲仔！
Australian swimmer Mack Horton has publicly reignited his feud with Chinese rival Sun Yang, years after accusing him of being a "drug cheat".

Sun pipped Horton to claim gold in the 400m freestyle at the World Aquatics Championships in South Korea on Sunday.
Horton later refused to share the medal podium with Sun - who has faced fresh claims of violating doping protocols.
Afterwards, Sun told reporters: "Disrespecting me was OK, but disrespecting China was unfortunate."
He added: "I feel sorry about that."
Horton, the defending Olympic champion, had also declined to shake hands with Sun or pose for photos with him. He happily posed beside Italian bronze medallist Gabriele Detti.

Sun served a three-month suspension in 2014 for testing positive for a banned stimulant trimetazidine, which he said had been for a heart complaint.
Horton 'frustrated'
The pair's enmity goes back to the 2016 Rio Olympics when Horton accused Sun of deliberately splashing him in a training session, saying: "I ignored him, I don't have time or respect for drug cheats."
Later, he added: "I just have a problem with athletes who have tested positive and are still competing."

Horton won gold in Rio, but Sun has otherwise dominated the event in recent years - his win on Sunday in Gwangju is his fourth consecutive world title.

After claiming silver, Horton was asked how he felt and replied: "Frustration is probably it. I think you know in what respect."
"I don't think I need to say anything. His actions and how it has been handled speaks louder than anything I could say."
Sun said he was "aware of the rumours" but did not elaborate, saying "I will keep trying to put a lot of effort in my swimming".
■ 'We'll race drug cheats at worlds'
His comment about "disrespecting" China follows much antipathy from his fans towards Horton in 2016, when the Australian's social media accounts were flooded with abuse.
Other swimming figures have expressed support for Horton's actions in Gwangju.

佢唔會識分中國人同香港人 唔使咁開心

屌...應該係孫揚先岩

孫楊下嘛？

你講咩鳩呀，我理撚得佢識唔識分咩

串我地湖人名叔?

sorry
今年六月開始應該好多人都識分